有無人想join switch家庭plan

仲有幾個位
有興趣tg傾

依家有5個
差3個
齊人開團
Payme或轉數快比錢
37蚊一個

仲有冇位？

🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

仲有冇人開

有興趣呀

有開 -3
Tg sj9395

想join啊

有冇人有四個位啊？

Hi!! 我都搵緊人一齊夾！！我-7 now

我有開🤣🤣🤣r緊人
有無興趣

Full